有無英國巴打用政府個Help to buy計劃買左樓?

想問下唔係英國住可唔可以透過呢個計劃買樓?

呢啲房屋台唔可以講喺英國或外國買樓，麻煩過主！

移民去外國都係係做乞衣做港蝗。

房屋台講港樓only
跟我一齊嗌句 樓市kokoko 先

想知+1
去babydiscuss應該有人答到你
（唔好去錯babycondom)

佢好似要稅務居民先得，要英國長住打工，如果唔洗長住都得，大把人買黎收租啦